［正式宣布］以後唔好叫黑警死全家

唔該叫： 所有警察死全家

我理撚得你 交通部、公關部、文職

一律 死 全 家